爆TVB黑幕被停工一年

爆TVB選美黑幕停工一年
工藤佑采幫朋友做生意維生

18年落選港姐工藤佑采（Yutori）及黎紀君（Christy）錄影《晚吹-學生妹．吹水班》，Yutori直認選美後已停工一年，有幫朋友做生意維持生計，目前自由身接洽活動，亦有意再簽經理人。問到TVB有否斟洽她？曾在社交網站怒爆TVB選美黑幕的她，即變得避忌說：「不方便說，他們（指TVB）未必喜歡我談論這話題。」

談到曾與黃心穎爆罵戰，更怒斥對方扮乖乖女，因而被網友奉若「先知」，Yutori說：「好難回應喎！（你睇人好準？）不覺得，有時準有時不準。（認識心穎時已知她的行為？）她的個人行為與我無關，今次她不是話我，所以不評論了。」

條友屌示威者

有冇圖

如果係真既話叫佢返大陸做雞啦

之前有post啦

無圖
不過個日開始我就Unfollow左
我可以做證

撐警港姐工藤佑采

呢隻仆街藍雞嚟架

重貼個八婆出嚟做乜撚嘢
藍到黑

條女藍既
完

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

佢if